同情大陸人都戇鳩

大陸人
由上到下
老到幼
窮到富
左到右

都係被唯物主義洗腦培育出來的魔鬼
個個自私自利
死要面
唯利是圖，連親人也可出賣

今次是天譴，是天誅

總有d陳秋實呢類人，要對抗老共香港700萬人唔夠

香港好安全？上海都爆時，香港只是時間問題

岩岩睇完支那賤畜冒認港人
仲要搶香港口罩去賣+屌柒香港IS CHINA
支那人應全部死光

係
唔撚好信政府

岩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知，唔使有太大道德包袱，因為政府把關不足先係根本問題，呢個民意調查話你地知市民撐你地！會尊重你地既決定

只同情品葱反賊

黃天擊殺

中蝈人不反對其政權，就是原罪
分那麼細做乜

香港死了多少手足？

食花生睇天誅

自保先啦

唔會同情地球癌細胞

而家最緊要靜靜地贏
悶聲發大財

成日鬧蕭生唔識靜靜地贏

日日喊天滅中共
宜家終於有幾會實現
點解調返轉同情佢哋?
支那人係蠍子黎嫁
比佢返到身我哋死硬
我地死左幾千個手足
支那人會同情我地咩？

咁好嘅文都上唔到熱門
[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

講得岩，大把人抱住播毒心態周圍去

啱, 認同

支那人如果仲想生存, 一定要起義反抗
唔反抗就唔好怨

睇下呢D乜野人黎

天滅支那
只係時間問題

啲醫護咁嚴重都冇走佬都算盡責 默哀一秒算啦
其他人 wfc

怕回力標

咪撚捐啊
人地鬧你地垃圾廢青港獨垃圾架
捐比隻狗買狗糧都咪捐比支那狗

我就有份投票嘅 亦係佢地口中嘅港毒 既然道不同不相為謀 而上天亦俾依個機會我笑 唔通仲留番拜佢老母山果陣先笑咩